點解windows咁多問題既

windows咁多人用，唔係應該少問題架咩

我用緊Windows 8.1 Professional 2年未試過BSOD , Hang機

就係多人用先多人hack
所以咪要成日update堵塞番個漏洞

中國咁多人住又唔見政策變到好好

要support唔同既硬件同軟件

不過就算係surface pro surface book 呢D限好曬既野都照死

個kernal 寫得差